在那些匿名的斜體字中，基貝想象著那些匿名的人在說:“看看這個:這位參議員在向權力說出真相。” 為什麼茶黨不會消失，馬特·基貝的更多智慧來自邁克爾·西格納| 2014年4月23日|每日野獸 
 哈伯德寫道:“第一步是提高高收入納稅人的平均(而非邊際)稅率。” 財政懸崖人質危機:富人應該被浸透嗎? 丹尼爾·格羅斯2012年11月13日每日野獸 
 “讓你們的政府遠離我的醫療保險”的口號已經夠可笑的了。 大衛讀書俱樂部:自由主義者在想什麼? 大衛·弗拉姆2012年7月13日每日野獸 
 他寫道(我用斜體字寫的):“首相……只不過是祝他競選成功……” 為什麼“不再做了”? 哈羅德·埃文斯回應默多克|哈羅德·埃文斯| 2012年4月25日|每日野獸 
 斜體字是霍伯曼的，但這句話用任何字體都會令人震驚。 偉大的週末閱讀|每日野獸| 2011年4月23日|每日野獸 
 這本書包含了許多單詞，其中有些(雖然不是全部)字母都是斜體字，例如《劍客》。 同化記憶|馬庫斯·德懷特·拉羅(又名A. Loisette教授) 
 下一個句子的詞組是184個小寫大寫字母; 後面的短語用斜體字標出。 英語:寫作與文學|W。 韋伯斯特 
 在每一種情況下，斜體字，像往常一樣，表示希伯來文文本中不存在的詞。 註釋與查詢，218號，1853年12月31日|各種各樣 
 “我沒有自由，”她重複道，斜體字又是她自己寫的。 潘趣，或倫敦查裡瓦里，第146卷，1914年2月18日|各種 
 戴上王冠的人的名字用斜體字標出。 哥特人西奧多里克，托馬斯·霍奇金